趙永洪離開無綫 簽約蕭定一

大家仍記得去年話題劇集《降魔的》內飾演「些粉」的趙永洪嗎？趙永洪在其中2集戲，自責因掛住落車玩手機遊戲捉精靈，間接害死龍貓（何遠東飾），趙永洪的爆喊戲分，被網民讚有層次，演得感人﹗

而趙永洪於1999年加入無綫，明年便是在無綫20年，期間趙永洪演過多部劇集，包括處境劇《畢打自己人》及《同事三分親》等，雖然大多是配角或綠葉角色，但他的演技備受肯定。有消息指趙永洪於上月底約滿無綫後，決定離巢外闖，並簽約給蕭定一，希望可以多方面發展，而趙永洪受訪時亦直認此事，並坦言是時候出去闖一闖。

（即時娛樂）

睇錯洪永成

tvb其實真係好多配角綠葉先係識做戲

係咪唔撚順啊你,屌你老母!!!!!!!!!!

啱啱先係TVB上位有小小成績，就學人離家出走，會唔會反骨左d！？佢係TVB已經唔算捱得耐同辛苦。你地睇同期嘅gary(鄧永健)，當年一齊做同事三分親同畢打自己人，macro(趙永洪)就慢慢上位，但鄧永健到而家仲係做閒角。

我就唔信趙永洪咁快出走會好過留係TVB發展。

Gary

Marco呀 撚係Gary

咁多年黎淨係記得佢叫marco

佢拍野都好好睇

臭蟲論

去間被無綫封殺左既公司

真係好可惜，見佢而家仲係做茄喱啡，好婉惜，希望TVB快d重用佢，畢竟佢都差唔多四十(佢1983年出生)，唔等得耐喇。

潛行xx2個madam cheung

田青華

真係唔明佢點諗，明明而家係TVB好地地。

成堆港姐，港男，model，有錢仔打尖入黎做主要角色，排緊隊藝訓班／演藝學院畢業果d都唔知排到幾時先上到位………

GARY戲屎+戲路太窄
個樣成個乸型傻仔咁
做奸角就算做嘍囉古惑仔都嫌佢弱雞得濟
結果做黎做去都係做D二打六西裝友閒角

係 真正做戲個d比人打哂尖

靠而家嘅工作量，究竟佢維唔維到生……佢好似有做魔術師，係咪要靠表演魔術幫補……真陰公………

當係搏一搏咁，不過唔睇好

Marco

簽約蕭定一隨時仲衰過留係tvb

我都成日撈亂佢兩個個名

做Marco真係好好睇

拍電影好過啦
同囚佢不知幾正

怪相

行性格路線ok

佢做同囚好好睇

佢有電影感
出去闖吓好過留喺tvb做二打六

都幾鐘意睇佢拍戲，但簽簫定一、跟張家輝果啲好過啦

徐榮都係 希望唔好走
之前睇開佢做愛回家馬強，個老實好人嘅形象真係演得好好，但估唔到之後巨輪二，佢做反派角色黑幫大佬馬文泰都一樣咁掂

見過真人 幾囂張下

不過出走試下冇壞既

邊個唔想踢皇巴拜？
人地肯要你先得嫁！？

o係無線好撚巴

marco套套都做二打六

覺得呢條友好撚串

同囚好正做得

希望有好發展，而家已經定型咗一個戲路

抵撚死打得好

記得以前本身有個處境劇有佢 但佢得罪監製 就話佢個角色走咗無得再出現

闖下啦
好過留係到
Tbb只係重用唔識做戲既人

又唔係後生
真係有幾多個黎耀祥丫

遊學修？

唔知係咪劇內形象太深刻，成日一見到佢個樣就覺得佢好奸好賤

連登公敵

who???

愛回神之馬壯係我唯一會睇嘅tvb戲 搞笑得黎幾温馨 John ma直情發揮到盡 後來咩開心速遞 我真係睇左幾星期之後屌哂老尾 從此

有麝自然香
大台班老野都係食老本居多，不思長進。
下下都要自我審查。
佢地話就話要考慮埋觀眾岩唔岩睇，實情當然關政治事啦。
出走好呀，我由同事三分親已經鍾意睇你，希望燒生個仔可以發掘你更多

原來佢會講粗口架
好失望囉

以為洪永城

拍港版屍殺列車

孔劉大叔

暫時徐榮最出名可能係佢個女
同事三分親只係得柒頭王祖藍大紅大紫

睇過同囚 對佢印象好好
希望佢行電影路啦

可能行黑仔條路都唔錯
佢都算不可缺少既綠葉演員

本身係佢fans
而家唔再支持佢了

你試下生個仔出黎紫色呀

豬兜
人地本身叫gary呀叻唔撚切

咁撚快recall既沙皮
好撚掛住我呀？

降魔的真係做得幾好 支持佢

呢個應該有 d 作為呀!

俾TBB定咗格
套套戲都係串串貢但無料到
不過都幾好戲嘅

好中意gary

重有瘋狂講仆街

戚其義御用角色

做奸角好撚正

連登仔咁撐佢，應該好快玩撚完

佢個樣無電視味 拍電影都無問題
出去好過留係tvb

直頭反骨啦 佢應該一世都留係tvb做2打6
咁就岩啦
話知呢度冇人識你

香港電影產量近十五年都一路低迷

除非返大陸拍劇

鄧永健 同事個期好靚仔

使徒行者2吓話
Joman bb不嬲都係好戲之人
獨立電影女皇

但係之後發左褔，到依家做愛回家都面圓圓

趙永洪永城

其實唔係應該答sorry sir咩 答yes sir咪即係話佢條氣唔撚順

好撚型

做爛仔就岩，但呢類難上位

留係TVB 都係果類角色,無突破

而家其實都OK，老左殘左少少，但真係好少蒲頭，究竟佢點維生

而家佢係TVB冇人識咩！？你可以肯定佢出左去好過而家！？出左去後悔嘅話未必返得去TVB架！！

始終三十四五歲喇………仲要等到幾時先上到位………

由同事三分親開始做到而家成十年
佢要係TVB 走真係差唔多時間啦

大把人舊過佢啦，家明張景淳都係浮浮沉沉中。

睇錯洪永城

marco做d串撚角色好撚入戲
定佢真人本身都係咁
去拍戲好過講真
留響cctvb晒撚左

徐榮演技真係唔錯
可以carry到唔同角色
由同事三分親嘅狗俊
到愛回家嘅馬強
再到巨輪二黑幫大佬

魚唔過塘唔肥

而家年紀唔細

而家唔家唔走
過幾年就老

其實聽講過係降魔的出街之前應該已經決定左走佬，睇返果陣宣傳訪問果d基本上都冇佢份架啦。

btw如果唔係降魔的殺左出黎，佢邊有機會會俾tvb重視先？？？

我覺得走係岩架，機遇呢家野好難講。有實力既人去邊都一樣
祝佢有好發展啦！

做左十年都浮浮沉沉真係要走啦
仲等多幾十年咩

竟然無人講outgoing